【斬親共票倉】民建聯選唔到 著數照收，下年福利更加好

之前都有post 提過
廢老 藍shit 最鍾意著數
宣傳方向：一旦奶共黨失利，蛇齋餅粽一定加碼
目標： 各區（特別廢老 藍shit 地區）張貼文宣。
集思廣益 大家記得投票！

光復香港 時代革命

721
831

自推 10 連
習曱甴

free hk

我地要贏

天佑 義士

anti chinazi

if we burn, u burn with us

香港人 反抗啦

黑警 死全家

有黃絲在才有藍豬存在的價值。藍絲要明白黃絲盡藍豬就被入成午餐肉罐頭的道理。

推下
集思廣益啊啊啊

點解我哋唔拎民建聯著數？